一人一番細個老豆老母同你講既說話 依家諗返起先覺得好有道理

我先

老豆老母細個同我講 你依家做錯事 對人差 態度唔好 人地會話你無家教 個責任係阿爸阿嗎身上 但係你慢慢培養出哩啲習慣 大個之後所有野都係你一個人承擔

近排搵咗個補習 小學生黎 屋企有錢但係父母唔理佢同埋好就佢 所以習慣自己大曬 然後佢會同我講因為係佢屋企要聽佢規矩 平時叫我喂 然後叫佢做野會叫我go to hell好煩之類 仲有好多好多 不過個重點係佢令我諗起哩番說話 係到諗佢出到社會無人會遷就佢會咩狀況

大個你就知搵錢艱難

係人都會唔開心

果日好開心同阿爸分享我同黎耀祥握咗手，佢就話
「同佢握手有咩咁威，要做到一個人哋想同你握手嘅人咁先有用。」

要見識多啲，睇多啲野